平心而論，我覺得平胸ge女仔靚過大波ge女仔

平胸嘅女仔型啲又易襯衫，我揀女仔通常鐘意揀平胸

哦

青頭？

樓主平胸絲打

幹得多平胸就知咩叫好快厭

啱呀

大家應該追捧平胸，大波妹留返俾我照顧

平胸又點

係 冇撚得輸

樓豬99.9%青頭

無波叫咩女人

你去屌件衫啦
我就屌對波既

青頭 冇扑過野

扑過野就知夾腸真係世界級

Ok

咪玩啦

平胸既女仔日常生活應該好方便 最少唔怕買唔到衫先 大波既女仔先慘 件衫個胸位成日太窄 其他部份又岩身 搞到著唔落件衫 最重要係你好鍾意件衫嘛 而且戴bra 戴得耐 個膊頭好大負擔 好似成日背住好多重野 所以平胸都幾好呀